寵物喺寵物店賣唔出會點？

見到有隻狗仔好耐都冇人買 由2個月賣到4個月大
想問下幾耐冇人買 寵物店先會有行動

Push

好似會比番狗場繁殖

係邊？

我覺得應該會

知唔知寵物店通常會放賣幾耐？

直接問佢

我估女嘅應該拎返狗埸繁殖 男嘅就運返大陸賣或者食掛

唔知你個心會好過D

會番狗場做繁殖
有啲幾靚既可能會放係鋪頭養，睇下仲賣唔賣到。

利申做過幾個月寵物店

我見過最耐放咗五個月，其實通常呢間賣唔出就會轉比第二啲分店，例如金魚街果啲，真係放幾日就會賣得出

灣仔有間寵物店 次次都睇住啲貓狗由一個月擺到似成貓就唔見左

我聽個舊同事講，佢返工附近間寵物店有隻貓擺左好耐大隻晒都賣唔出，最後話買滿唔知幾千蚊寵物用品就送埋隻貓比佢

大平賣 千零蚊一隻大把人要喇 一係就送比人

名種貴價既狗女會返狗場，不停打春藥要佢生，生到死為止。
狗公就再放係狗場賤賣，都無人要就打毒針。

如果一開波係平價既就全部直接返到狗場打針

頭盔：幾年前有報紙佬採訪過成個流程， 之後個排就人人口講領養。
不過你睇下香港人係幾咁善忘啦

有無link?

真係痴撚線
當隻貓係咩

見住有隻8個月都賣唔出，個屎忽又爛晒甩毛
好慘 原價2萬幾 忍唔住8千買咗返去醫
正仆街寵物店 係旺角 愛x站

其實一直到而家都有唔少人繼續宣揚領養代替購買㗎
不過有唔少人話領養冇自己鐘意嘅品種又或者要受義工氣之類所以買賣動物先一直長做長有
試過有次行過寵物店 見到一隻雪橇狗二至三個月大 困喺個一格格櫃仔啱啱好 不停悲嗚 心都up埋

利申 我連買狗狗日用品都唔會去寵物店買 唔想俾錢班仆街賺

會自己養

商業角度賣唔出除左阻住狗場位仲要餵糧，搵唔到錢仲要貼錢養 咁做生意邊個做，直接啪左佢唔洗煩

廣西